msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Apex27 WordPress Plugin\n"
"POT-Creation-Date: 2021-12-07 09:55+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-07 09:55+0000\n"
"Last-Translator: Alan Lam <alan@apex27.co.uk>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_n\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: includes\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: templates\n"

#: apex27.php:101 apex27.php:230 includes/search_form.php:179
msgid "Property Search"
msgstr "物業搜索"

#: apex27.php:105 templates/property-search.php:217
msgid "Property Details"
msgstr "物業詳情"

#: apex27.php:193
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: apex27.php:194
msgid "Thanks for installing the Apex27 WordPress plugin!"
msgstr "感謝您安裝 Apex27 WordPress plugin!"

#: apex27.php:196
msgid "Please configure the following options to activate the integration."
msgstr "請配置以下選項以激活集成。"

#: apex27.php:198
msgid ""
"You can find these settings under the WordPress tab in your website's Edit "
"page on Apex27."
msgstr "您可以在 Apex27 網站編輯頁面的 WordPress 選項卡下找到這些設置。"

#: apex27.php:225 apex27.php:250
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: apex27.php:225
msgid "Connected"
msgstr "連接的"

#: apex27.php:227
msgid "URLs"
msgstr "網址"

#: apex27.php:235
msgid "Please Note"
msgstr "請注意"

#: apex27.php:239
#, php-format
msgid ""
"This plugin will replace any page with a URL slug that matches %s with the "
"property search page."
msgstr "此插件將使用與 %s 與屬性搜索頁面匹配的網址替換任何頁面。"

#: apex27.php:250
msgid "Not Connected"
msgstr "未連接"

#: apex27.php:270
msgid "Main"
msgstr "主要的"

#: apex27.php:287
msgid "Website URL"
msgstr "網址"

#: apex27.php:298
msgid "API Key"
msgstr "API 密鑰"

#: apex27.php:309
msgid "Expand Price Range to £50M"
msgstr "將價格範圍擴大至 5000 萬英鎊"

#: apex27.php:319
msgid "Show Overseas Dropdown"
msgstr "顯示海外跌幅"

#: includes/footer.php:7
msgid "Powered by"
msgstr "提供支持 "

#: includes/search_form.php:12
msgid "Failed to fetch website options."
msgstr "無法獲取網站選項。"

#: includes/search_form.php:25
msgid "Failed to fetch search options."
msgstr "無法獲取搜索選項。"

#: includes/search_form.php:66
msgid "UK"
msgstr "英國"

#: includes/search_form.php:67 includes/search_form.php:191
msgid "Overseas"
msgstr "海外"

#: includes/search_form.php:71
msgid "Exclude Sold/Let"
msgstr "不包括出售/出租"

#: includes/search_form.php:72
msgid "Include Sold/Let"
msgstr "包括出售/出租"

#: includes/search_form.php:138
#, php-format
msgid "At least %d beds"
msgstr "至少 %d 間睡房"

#: includes/search_form.php:146
#, php-format
msgid "At most %d beds"
msgstr "最多 %d 間睡房"

#: includes/search_form.php:186
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: includes/search_form.php:188
msgid "Property Type"
msgstr "物業種類"

#: includes/search_form.php:194
msgid "Min. Price"
msgstr "最低價錢"

#: includes/search_form.php:195
msgid "Max. Price"
msgstr "最高價錢"

#: includes/search_form.php:196
msgid "City"
msgstr "城市"

#: includes/search_form.php:196
msgid "Location"
msgstr "地點"

#: includes/search_form.php:197
msgid "Min. Bedrooms"
msgstr "最少房間"

#: includes/search_form.php:198
msgid "Max. Bedrooms"
msgstr "最多房間"

#: includes/search_form.php:200 templates/property-details.php:342
#: templates/property-search.php:200
msgid "Gross Yield"
msgstr "總收益"

#: includes/search_form.php:202
msgid "Include SSTC"
msgstr "包括銷售以合約為準"

#: includes/search_form.php:203
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: includes/search_form.php:207
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: includes/strings.php:3
msgid "Sales"
msgstr "出售"

#: includes/strings.php:4
msgid "Lettings"
msgstr "出租"

#: includes/strings.php:5
msgid "New Homes"
msgstr "新房"

#: includes/strings.php:6 includes/strings.php:38
msgid "Land"
msgstr "土地"

#: includes/strings.php:7
msgid "Auctions"
msgstr "拍賣"

#: includes/strings.php:8
msgid "Commercial Sales"
msgstr "商業出售"

#: includes/strings.php:9
msgid "Commercial Lettings"
msgstr "商業出租"

#: includes/strings.php:12
msgid "Bungalow"
msgstr "平房"

#: includes/strings.php:13
msgid "Cottage"
msgstr "小屋"

#: includes/strings.php:14
msgid "Detached House"
msgstr "獨立屋"

#: includes/strings.php:15
msgid "Detached Bungalow"
msgstr "獨立平房"

#: includes/strings.php:16
msgid "End Terraced House"
msgstr "末端排屋"

#: includes/strings.php:17
msgid "End Terraced Bungalow"
msgstr "末端露台平房"

#: includes/strings.php:18
msgid "Apartment / Flat"
msgstr "公寓"

#: includes/strings.php:19
msgid "Link Detached House"
msgstr "連接獨立式屋"

#: includes/strings.php:20
msgid "Link Detached Bungalow"
msgstr "連接獨立式平房"

#: includes/strings.php:21
msgid "Semi-detached House"
msgstr "半獨立屋"

#: includes/strings.php:22
msgid "Semi-detached Bungalow"
msgstr "半獨立平房"

#: includes/strings.php:23
msgid "Studio"
msgstr "一室公寓"

#: includes/strings.php:24
msgid "Terraced House"
msgstr "排屋"

#: includes/strings.php:25
msgid "Terraced Bungalow"
msgstr "排平房"

#: includes/strings.php:26
msgid "Town House"
msgstr "聯排別墅"

#: includes/strings.php:27
msgid "House"
msgstr "屋"

#: includes/strings.php:30
msgid "Barn Conversion"
msgstr "穀倉轉換"

#: includes/strings.php:31
msgid "Beach Hut"
msgstr "海灘小屋"

#: includes/strings.php:32
msgid "Block of Flats"
msgstr "公寓樓"

#: includes/strings.php:33
msgid "Country House"
msgstr "鄉間別墅"

#: includes/strings.php:34
msgid "Equestrian"
msgstr "馬術"

#: includes/strings.php:35
msgid "Farm"
msgstr "農場"

#: includes/strings.php:36
msgid "Farmhouse"
msgstr "農家"

#: includes/strings.php:37
msgid "Houseboat"
msgstr "船屋"

#: includes/strings.php:39
msgid "Lodge"
msgstr "小屋"

#: includes/strings.php:40
msgid "Maisonette"
msgstr "小別墅"

#: includes/strings.php:41
msgid "Mews"
msgstr "馬房"

#: includes/strings.php:42
msgid "Park Home"
msgstr "公園別墅"

#: includes/strings.php:43
msgid "Parking"
msgstr "停車處"

#: includes/strings.php:46
msgid "Bar"
msgstr "酒吧"

#: includes/strings.php:47
msgid "Business Park"
msgstr "商業園"

#: includes/strings.php:48
msgid "Hotel"
msgstr "酒店"

#: includes/strings.php:49
msgid "Industrial"
msgstr "工業的"

#: includes/strings.php:50
msgid "Leisure"
msgstr "休閒"

#: includes/strings.php:51
msgid "Light Industrial"
msgstr "輕工業"

#: includes/strings.php:52
msgid "Nightclub"
msgstr "夜店"

#: includes/strings.php:53
msgid "Office"
msgstr "辦公室"

#: includes/strings.php:54
msgid "Pub"
msgstr "酒館"

#: includes/strings.php:55
msgid "Restaurant"
msgstr "餐廳"

#: includes/strings.php:56
msgid "Retail"
msgstr "零售"

#: includes/strings.php:57
msgid "Storage"
msgstr "儲存"

#: includes/strings.php:58
msgid "Warehouse"
msgstr "倉庫"

#: includes/strings.php:61
msgid "Chalet"
msgstr "木屋"

#: includes/strings.php:62
msgid "Château"
msgstr "城堡"

#: includes/strings.php:63
msgid "Finca"
msgstr "芬卡"

#: includes/strings.php:64
msgid "Longere"
msgstr "朗格"

#: includes/strings.php:65
msgid "Riad"
msgstr "里亞德"

#: includes/strings.php:66
msgid "Villa"
msgstr "別墅"

#: includes/strings.php:69
msgid "House of Multiple Occupation"
msgstr "多用途住宅"

#: includes/strings.php:70
msgid "Portfolio"
msgstr "物業組合"

#: includes/strings.php:72
msgid "Featured first"
msgstr "特色物業優先"

#: includes/strings.php:73
msgid "Highest price first"
msgstr "最高價優先"

#: includes/strings.php:74
msgid "Lowest price first"
msgstr "最低價優先"

#: includes/strings.php:75
msgid "Newest first"
msgstr "新的優先"

#: includes/strings.php:76
msgid "Oldest first"
msgstr "最老的優先"

#: includes/strings.php:77
msgid "Nearest first"
msgstr "最近優先"

#: includes/strings.php:79 templates/property-search.php:43
msgid "No properties"
msgstr "沒有物業"

#: includes/strings.php:80 templates/property-search.php:46
#, php-format
msgid "Showing %d property"
msgstr "顯示 %d 物業"

#: includes/strings.php:81
#, php-format
msgid "Showing %d properties"
msgstr "顯示 %d 物業"

#: includes/strings.php:82 templates/property-search.php:57
#, php-format
msgid "Showing %d-%d of %d properties"
msgstr "顯示 %3$d 個物業中的 %1$d-%2$d 個"

#: templates/property-details.php:23 templates/property-search.php:21
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: templates/property-details.php:24
msgid "Cannot retrieve property details at this time. Please try again later."
msgstr "目前無法檢索物業詳細資料。請稍後再試。"

#: templates/property-details.php:206 templates/property-details.php:412
msgid "Floorplans"
msgstr "平面圖"

#: templates/property-details.php:214
msgid "EPC"
msgstr "能源效益証明"

#: templates/property-details.php:224 templates/property-details.php:420
msgid "Brochures"
msgstr "小冊子"

#: templates/property-details.php:232
msgid "Brochure"
msgstr "小冊子"

#: templates/property-details.php:243 templates/property-details.php:424
msgid "Videos"
msgstr "視頻"

#: templates/property-details.php:251
msgid "Video"
msgstr "視頻"

#: templates/property-details.php:262 templates/property-details.php:429
msgid "Virtual Tours"
msgstr "虛擬旅遊"

#: templates/property-details.php:270
msgid "Virtual Tour"
msgstr "虛擬旅遊"

#: templates/property-details.php:280 templates/property-details.php:449
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: templates/property-details.php:287 templates/property-details.php:456
msgid "Street View"
msgstr "街景"

#: templates/property-details.php:296 templates/property-search.php:221
msgid "Make Enquiry"
msgstr "查詢"

#: templates/property-details.php:303
msgid "Back to Search Results"
msgstr "返回搜索結果"

#: templates/property-details.php:311
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/property-details.php:335
msgid "No description is available for this property."
msgstr "沒有可用於此物業的描述。"

#: templates/property-details.php:350 templates/property-search.php:208
msgid "Buyer Fee"
msgstr "買家費用"

#: templates/property-details.php:382
msgid "Reference"
msgstr "參考"

#: templates/property-details.php:398
msgid "Additional Details"
msgstr "額外細節"

#: templates/property-details.php:416
msgid "EPCs"
msgstr "能源效益証明"

#: templates/property-details.php:436
msgid "View Virtual Tour"
msgstr "查看虛擬導覽"

#: templates/property-details.php:471
msgid "Features"
msgstr "特徵"

#: templates/property-details.php:490
msgid "To make an enquiry for this property, please complete the form below."
msgstr "要對該物業進行查詢，請填寫以下表格。"

#: templates/property-details.php:494
#, php-format
msgid ""
"To make an enquiry for this property, please call us on <strong>%s</strong>, "
"or complete the form below."
msgstr ""
"要對該物業進行查詢，請撥打 <strong>%s</strong> 致電我們，或填寫下面的表格。"

#: templates/property-details.php:501
msgid "Enquiry"
msgstr "詢問"

#: templates/property-details.php:512
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: templates/property-details.php:513
msgid "Enter first name"
msgstr "輸入名字"

#: templates/property-details.php:517
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: templates/property-details.php:518
msgid "Enter last name"
msgstr "輸入姓氏"

#: templates/property-details.php:522
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: templates/property-details.php:523
msgid "Enter email"
msgstr "輸入電子郵件"

#: templates/property-details.php:527
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: templates/property-details.php:528
msgid "Enter phone"
msgstr "輸入電話"

#: templates/property-details.php:532
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: templates/property-details.php:533
msgid "Enter message"
msgstr "輸入信息"

#: templates/property-details.php:538
msgid "I want more details about this property"
msgstr "我想了解更多有關此物業的詳細資料"

#: templates/property-details.php:542
msgid "I want to view this property"
msgstr "我想查看此物業"

#: templates/property-details.php:546
msgid "I want a valuation"
msgstr "我想要估價"

#: templates/property-details.php:551
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/property-search.php:22
msgid "Cannot retreive properties at this time. Please try again later."
msgstr "目前無法檢索物業。請稍後再試。"

#: templates/property-search.php:69
msgid "Properties"
msgstr "物業"

#: templates/property-search.php:87
msgid "Toggle Map"
msgstr "切換地圖"

#: templates/property-search.php:99
msgid "No properties to display."
msgstr "沒有要顯示的物業。"

#: templates/property-search.php:152
msgid "Bedrooms"
msgstr "睡房"

#: templates/property-search.php:153
msgid "Bathrooms"
msgstr "浴室"

#: templates/property-search.php:154
msgid "Living Rooms"
msgstr "客廳"

#: templates/property-search.php:162
msgid "Featured Property"
msgstr "特色物業"

#: templates/property-search.php:192
msgid "Gross Income"
msgstr "總收入"

#: templates/property-search.php:241
msgid "Previous Page"
msgstr "上一頁"

#: templates/property-search.php:249
#, php-format
msgid "Page %d of %d"
msgstr "第 %d 頁，共 %d 頁"

#: templates/property-search.php:258
msgid "Next Page"
msgstr "下一頁"

#~ msgid "Previous"
#~ msgstr "上一個"

#~ msgid "Next"
#~ msgstr "下一個"

#~ msgid "Cannot fetch search options."
#~ msgstr "無法獲取搜索選項。"
